====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Dans ses cahiers coexistaient croquis approximatifs , documents historiques et extraits d ' articles de revues grand-public illustrant comment le protocole actuel d ' un mariage royal continue d ' être rendu possible par l ' archi tecture palatiale héritée du grand Siècle .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

